用緊3hk 12月尾完約 想攜號轉台

如題 請其他台出招

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN